Sciences Numériques et Technologie
==================================
> Enseignement dispensé en seconde pour l'ensemble des élèves
## Thèmes du programme officiel
1.  [Internet](./internet/page1.txt)
1. [Le web](./web/page1.txt)
2. [Les réseaux sociaux](./reseaux_sociaux.md)
3. [Les données structurées et leur traitement](./donnees_struct.md)
4. [Localisation, cartographie et mobilité](./carto.md)
5. [Informatique embarquée et objets connectés](./connect.md)
6. [Photographie numérique](./photo.md)

## Horaires et organisation

- Cours en classe entière (activités débranchées)
- TP en demi-classe (En salle informatique)
- Projets (Travail au lycée et à la maison)
